{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302555",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청정황태찜전문점"
    },
    "text": "清浄スケトウダラの蒸し物専門店\\n\n忠清南道牙山市龍化洞651\\n\n韓国料理 - 海鮮料理、営業時間は午前08:30から午後10:00までと非常に長い間営業しており、週には2週と4週の日曜日のみ休業しています。 この店は52席を備えており、部屋はありません。 しかし、この店は清浄スケトウダラに集中する正直な味と低価格で有名な店として認定されたところです。 お店の雰囲気は本当に雰囲気が良く、ヘジャンクク一杯を食べた瞬間、心のしこりもほぐれたような気分になります。 提供される料理はどれもすっきりしていて、さっぱりしています。 野菜と一緒に添えられる新鮮な豆もやしや野菜は、辛くてなめらかな味を体験できるようにしてくれます。 もちろんヘジャンククもとてもおいしいですが、スケトウダラの蒲焼も絶対に見逃せない料理です。 辛味タレともっちりしたスケトウダラの身は美味しく調和し、味にさらに深く感動を与えるようです。 価格もまた非常にリーズナブルで味も良い清浄スケトウダラの蒸し物専門店で一食をしっかり満たしていくことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は午前08:30から午後10:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "この店は週には2週と4週の日曜日のみ休業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数はいくつですか？",
            "answer": "この店は52席を備えています。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、この店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店は清浄スケトウダラに集中する正直な味と低価格で有名な店です。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この店の雰囲気は本当に良く、ヘジャンクク一杯を食べた瞬間、心のしこりもほぐれたような気分になります。"
        },
        {
            "question": "この店で提供される料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店で提供される料理はどれもすっきりしていて、さっぱりしています。野菜と一緒に添えられる新鮮な豆もやしや野菜は、辛くてなめらかな味を体験できるようにしてくれます。"
        },
        {
            "question": "この店で特におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "もちろんヘジャンククもとてもおいしいですが、スケトウダラの蒲焼も絶対に見逃せない料理です。辛味タレともっちりしたスケトウダラの身は美味しく調和し、味にさらに深く感動を与えるようです。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この店の価格は非常にリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "この店で一食を満たすために必要な予算はどのくらいですか？",
            "answer": "この店で一食を満たすために必要な予算はリーズナブルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 420
    }
}